統計顯示美斯入球重要性不如賓施馬

統計顯示，賓施馬今季西甲的21個入球中，10個是對前10的球隊攻入的。而美斯今季的25球中，對西甲前10的只有6球，對後10位的球隊攻入了19球。

有5支球隊為美斯貢獻了17球，其中埃瓦爾5球，馬略卡4球，切爾達3球，艾拉維斯3球，華拉度列2球，這些都是中下遊的球隊。

巴塞今季西甲共進了86球

美斯不嬲唔重要

美帝轉型玩助攻

入唔到波，就助攻囉

屈弱隊

蝗已經淪落到搵賓施馬同美斯比

疤淪落到連美欺嘅重要性都不及賓周

入球重要性不如助攻

咩料呀 美斯喺西甲最後一場對勁旅艾拉維斯咪攞咗10分 幫巴塞鎖定第二囉 睇唔到個重要性?

打弱隊=唔重要
活狗啲logic屈到

分組賽球王連聯賽都鍾意屠弱隊
屈到

屌，咁都有得拎黎講
賓狗幾時死

咁係邊個成日講咩盧森堡屠夫

美欺跌watt 係不爭嘅事實
無可能一個人三十幾歲嘅體能會比廿幾歲嘅時候強

但同賓州比就真係

算啦 其實串美斯廢個d根本就唔sick ball 應該話佢地天生冇運動相關既sense

學阿朗做弱隊屠夫

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

睇咁耐波
除左巴西朗拿度top fit個幾年
真係未見過防守個邊會咁驚一個球員

呢個已經係級數上的分別
日日係到爭論邊個入800球先
邊個有咩冠軍
邊個幾多球金球

根本完全唔重要
睜大啲隻眼睇下波
用個腦諗下
其實真係會睇到個分別係咩

利伸：無意貶低其他球員

咁都叫入唔到波
d 丙朗迷真係好撚噁心

西甲神射手

他們入球重要性都不如奧力子

美斯對果D除左皇馬仲有咩強隊，請問對西甲前5入左幾多球？

賓周馬 希古恩早幾年仲講緊弱隊屠夫
賓周升級到變強隊殺手
果然百屌成材

100% true